環聯信貸報告問題

我之前有筆數欠了中銀幾個月，之後要求一筆清還。
整條數已經搞掂，請問目前我乜卡數都冇，信貸報告要甚麼時候才能有update?
利申 : 宜家評級為 I . 要向銀行或者其他信貸公司借錢結婚。

好似成5年先清底

我過左4年仲係D

還完之後應該要1至2個月先更新記錄，借錢記錄可以用書面方式要求銀行整走

TU i仔銀行仲肯借?

巴打，more，please
冇喇，評級 i 宜家去申請，銀行肯定會揾環聯check，一睇就知道乜事，好難accept我申請。

唔係呀....冇還卡數幾過月就去到i?

一有past due就一定變i

I仔銀行唔駛諗

遲左交一期都係 ？

過幾日通常唔會有事
打去card ctr 講唔記得找跟住即刻找返通常冇事
亦唔會入tu
不過樓主差幾期
明顯係有意 呢d 一入tu 好難翻身
因為事實你真係欠過銀行幾期卡數
只不過係清左 但事實上你係欠過
冇架喇 教訓囉

呢個教訓都幾大

巴打，你有冇其他事務在身先，即係其他財務嘢，信用卡呀，供樓呀，等等

環聯保留個人信貸資料的期限為多久？

根據香港個人資料私隱專員公署頒布的《個人信貸資料實務守則》，保留期限如下：

環聯可保留最新的信用卡和個人貸款帳戶紀錄，以作信貸參考之用。
由賬戶終止日期起開始計算，環聯可保留正常結束的信用卡和個人貸款帳戶紀錄5年。
由欠款金額全數償還日期起開始計算，環聯可保留逾期還款紀錄5年；或由欠款人根據香港個人資料私隱專員公署頒布的《個人信貸資料實務守則》通知環聯解除破產日期起計算，保留相關資料5年。兩者以最早的日期為準。
由法律程序日期起開始計算，環聯可保留破產申請紀錄8年，其他公眾紀錄7年。
由查詢日期起開始計算，環聯可保留會員查詢信貸報告的紀錄2年。
假如賬戶在結束前5年內未有出現超過60天的逾期欠款紀錄，而環聯收到會員通知，要求刪除該已結束賬戶的資料時，環聯會盡快將之從資料庫中刪除。

借錢結婚
咪害左個女仔啦

你呢個I 唔止遲還咁簡單
係咪重差緊卡數？ 同埋試過申請過P loan

借多幾單再準時還應該可以升返個tu

我想問 D係咪好難同銀行借

冇任何卡數，之前清果筆就係私人貸款。

咁嘅評級，借條毛

TU 冇得急，一定要兩三個月先更新一次
Tu I 銀行一定唔會借，巴打唔急的話咪keep 住用信用卡，準時還錢，慢慢等升級

仆街一年前試過唔記得入錢 銀行半個月後打黎催 之後即刻入返 仲俾佢罰鳩左$500
係咪都會上tu留5年? 如果係就仆街 (準備買樓)

借題一問
之後係大眾借咗15萬 $4873/月 還36期 還咗9期
係恆生借50000 $2738.1/月 還24期 還咗5期
恆生卡數差40000
早排大眾打俾我話可以續借
我而家想借30000還咗卡數先唔知得唔得
利申：tu h 月入17k 銀行過數出糧

我遲卡數一日都有記錄！